最健康既水果

係咪奇異果

蛋黃果

未食過

仲有冇其他

牛油果

上面果d都好少食

番石榴

呢個好食 買多d食先